居屋 2020 (9)

想請教大家，白核WM28xx,係咪山麗2房機會好低，1房都仲有D機呢？謝謝

用錯主題，請幫忙del，謝謝